往事只能回味

搞乜撚

佢係劉家昌

個浮雲咪on9 la 人哋認真問嘢你你就喺度講廢話